import java.util.*;
 
public class Main {
    public static void main(String[] args){
        Scanner sc = new Scanner(System.in);
        long A = sc.nextLong(); // changed to lower case "l" for consistency
        long B = sc.nextLong(); // changed to lower case "l" for consistency
        int ans = 0;
        if(A>B){
            if(A==1){
                ans += (int)(B-1); // added type casting for consistency 
            }
            else if (B==1){
                ans += (int)(A-1); // added type casting for consistency 
            }
            else{
            ans += (int)(A/B); // added type casting for consistency 
            A = A % B;
            while(true){
                if(A==B){
                    break;
                }
                else if(A==0){
                    ans -= 1;
                    A=B;
                }
                else if(B==0){
                    ans -= 1;
                    B=A;
                }
                else{
                    if(A ==1){
                        ans += (int)(B-1); // added type casting for consistency 
                        break;
                    }
                    else if (B==1){
                        ans += (int)(A-1); // added type casting for consistency 
                        break;
                    }
                    else if(A>B){
                        ans += (int)(A/B); // added type casting for consistency 
                        A = A % B;
                        if(A==0){
                            ans -= 1;
                            A =B;
                        }
                    }
                    else if(B>A){
                        ans += (int)(B/A); // added type casting for consistency 
                        B = B % A;
                        if(B==0){
                            ans -= 1;
                            B=A;
                        }
                    }
                }
            }
            }
        }
        else if(A<B){
            if(A==1){
                ans += (int)(B-1); // added type casting for consistency 
            }
            else if (B==1){
                ans += (int)(A-1); // added type casting for consistency 
            }
            else {
            ans += (int)(B/A); // added type casting for consistency 
            B = B % A;
            while(true){
                if(A==B){
                    break;
                }
                else if(A==0){
                    ans -= 1;
                    A=B;
                }
                else if(B==0){
                    ans -= 1;
                    B=A;
                }
                else{
                    if(A ==1){
                        ans += (int)(B-1); // added type casting for consistency 
                        break;
                    }
                    else if (B==1){
                        ans += (int)(A-1); // added type casting for consistency 
                        break;
                    }
                    else if(A>B){
                        ans += (int)(A/B); // added type casting for consistency 
                        A = A % B;
                        if(A==0){
                            ans -= 1;
                            A =B;
                        }
                    }
                    else if(B>A){
                        ans += (int)(B/A); // added type casting for consistency 
                        B = B % A;
                        if(B==0){
                            ans -= 1;
                            B=A;
                        }
                    }
                }
            }}
        }
        System.out.println(ans);
    }
}

input: 9 737738327422964222

expect: 81970925269218254

actual: 1251275726

