import java.util.*;

public class Main {
    public static void main(String[] args){
        Scanner sc = new Scanner(System.in);
        long A = sc.nextLong();
        long B = sc.nextLong();
        int ans = 0;
        if(A>B){
            if(A==1){
                ans += B-1;
            }
            else if (B==1){
                ans += A-1;
            }
            else{
                ans += A/B;
                A = A % B;
                while(true){
                    if(A==B){
                        break;
                    }
                    else if(A==0){
                        ans -= 1;
                        break;
                    }
                    else if(B==0){
                        ans -= 1;
                        break;
                    }
                    else{
                        if(A ==1){
                            ans += B-1;
                            break;
                        }
                        else if (B==1){
                            ans += A-1;
                            break;
                        }
                        else if(A>B){
                            A = A % B;
                            ans += A/B;
                            if(A==0){
                                ans -= 1;
                                break;
                            }
                        }
                        else if(B>A){
                            B = B % A;
                            ans += B/A;
                            if(B==0){
                                ans -= 1;
                                break;
                            }
                        }
                    }
                }
            }
        }
        else if(A<B){
            if(A==1){
                ans += B-1;
            }
            else if (B==1){
                ans += A-1;
            }
            else {
                ans += B/A;
                B = B % A;
                while(true){
                    if(A==B){
                        break;
                    }
                    else if(A==0){
                        ans -= 1;
                        break;
                    }
                    else if(B==0){
                        ans -= 1;
                        break;
                    }
                    else{
                        if(A ==1){
                            ans += B-1;
                            break;
                        }
                        else if (B==1){
                            ans += A-1;
                            break;
                        }
                        else if(A>B){
                            A = A % B;
                            ans += A/B;
                            if(A==0){
                                ans -= 1;
                                break;
                            }
                        }
                        else if(B>A){
                            B = B % A;
                            ans += B/A;
                            if(B==0){
                                ans -= 1;
                                break;
                            }
                        }
                    }
                }
            }
        }
        System.out.println(ans);
    }
}

input: 9 737738327422964222

expect: 81970925269218254

actual: 1251275725

